喊足一個月收你40萬

6月12日 預錄獨家喊片畀CCTVB播，第一滴眼淚就想博班師奶同情，可惜班師奶睇咗十幾年狗血韓劇，由頭頂生cancer生到落腳趾尾，乜都喊勻曬喇，淋病無穿無爛咁走出來，絕對誠意欠奉，最起碼都要你上演『冚家鏟』呢d戲份先好叫班師奶入場睇啊

6月15日 畀保皇鬧爆，屌到喊，狗咬狗毫無討論價值

7月12日 對住班工程佬讀稿讀到喊，仲話生命受到威脅，唔通著住旗袍就會對你憐香惜玉咩，班佬只會諗起屋企隻老虎乸點樣『一哭二鬧三上吊』

咁就一個月

邊有喊足一個月呀
有埋紙巾一滴都冇
對住自己支持者就流淚
啲市民就食催淚